溫馨提示 你班死獌狗今晚好早D訓唔好挨夜喇

留返精神聽朝早D爆閘啦

屌好撚精神牙依家 點算巧

屌你老母搞到我訓唔到

改名未

樓豬

好躝啦你決賽先黎派膠

7季四大皆空

咁早瞓點睇你條撚屌陀衰家呀

猁狗柒撚完未

Karius, be tough buddy

早晨

I can’t sleep

笑到訓唔著點算好
見到樓主個名真係笑到氣咳

點訓得著先得嫁

你老闆好精神

死全家啦屌你老母

Karius1

笑撚死人點瞓😂😂😂

見到樓主個名就想笑

非曼迷 見到名入黎笑

笑到訓唔到
猁狗好撚陰毒😂😂

呢個icon真係好撚應棍

邊個爆邊個呀

猁狗真係天生笑話

樓豬趁早冇咩人留意好改名啦

樓豬柒到咁
一場手足都幫你唔落

屌 笑撚死
快d改名啦on9仔

認真開心過愛曼捧杯

樓豬個名

笑到出唔到聲

ynwa

勸樓主快改名

改左karius2

呢個Po 高汁呀

樓豬爭d畀人打

[/quote]

樓豬咁快眼訓啦

一早預言左
笑乜鳩

叻喇叻喇
有無預言埋自己做埋MAN OF THE MATCH呀
預言家

User name 真係雙映成趣

利撚淨係識成日jer住獌狗黎講又唔知其實仲有好撚多人笑鳩你

因住甩手呀

燈到球員派膠2次

笑到訓唔到

衝出黎柒

樓豬 入翻老母個閪到啦

ymca

You Never Walk Alone

樓主尋晚好波

樓主呢?

本來都唔好笑 一望樓主個名...

早咗訓嘅話邊有得笑

捧你場咋

原來你就係主角

睇你出醜

我地黎爆閘啦

返去打學界啦

睇到樓豬個名笑死

返屋訓喊喇柒頭

唔睇邊有得笑

多謝樓主